黃大仙乜野事

擋記者封天橋亂搜身？

0006 #黃大仙 #龍翔道
警察封鎖龍翔道行人天橋。
#立場

#32台都有

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推一推先

幫幫手唔好打飛機住好冇？

成班靚仔咩都冇，冇記者睇住加料咪仆街？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

喂屌，推吓啦屌，記者比人趕撚走哂
32台播音樂

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

得喇，個日見啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

屌，個班自己友凍過水呀！！！

落去幫手la

推

睇睇吓冇咗

推啊，屌冇記者啊

佢地唔係condom 好冇

咩料？

有冇議員

班狗唔俾記者上 有咩辦法

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

封鎖消息啊屌

班狗顛架屌

Push

咩事？

得喇，呢啲基本做哂

有冇得搵議員?

黃大仙封行人天橋，趕記者
成班冇gear靚仔比人亂搜身

唔知，推咗先好冇？

議員有冇去到？
要搵錢夠幾個

搵胡志偉?鄺仔?

推啊屌，熱門好撚多階段勝利飛機post

下

屌街坊都搞

冇記者啊屌

[size=6]班狗為所欲為啊屌[/size=6]

推!

屌佢老母，想嚇窒班街坊等佢哋之後唔好出黎

其實企天橋係最危險

推下先，黃大仙

今日失策企錯位置走錯路

Up

推啊

#黃大仙
黃大仙小巴站有後生仔比防暴捉左，叫譚泳/永聰，煩請識佢既人幫佢聯絡律師

推啊屌，幫手啊屌

WTS 唔比影on9WTS 唔比影on9WTS 唔比影on9

推呀屌

幫推
黑警死全家！

最少二三十個

推上熱門，幫手

手足唔係condom

根本已經戒緊嚴

搵議員幫手！

捉走左定stop and search

push

lush

乜柒都阻差辦公咁唔撚洗玩啦

出哂黎呀黃大仙友

痴線 點解唔比記者睇？ 新聞自由呢？

連影都唔俾影?
仲點樣叫人信你冇砌生豬肉呀仆街POPO

封鎖消息，要揾議員

無記者食得屎啦！搵議員又好咩都好，街坊落左去先呀！人多先頂得住呀！救人呀！

好撚仆街睇緊立場

癡撚線

推呀 立場有live快推

Agger 搵議員

佢話係封鎖線之後就禁曬橋既出入口

而家係咪戒嚴? 有冇政黨人士可以幫市民問下?
係咪過左12點係街行都會被狗拉?
眼見好多都係街坊無啦啦一群狗衝埋去又拉又鎖
如果係戒嚴就要正式途徑宣佈

次次都要做灰姑娘

幫幫手推好冇？
搵人救人

Rthk live 無左

黃大仙可搵邊個議員？

無野講自然放

有無附近住得高既巴打影到條橋
真係好不安
點屈都得
啲狗又多多逼爆橋

用旗袋卡lift cls

WTS 唔比影on9WTS 唔比影on9

有冇人圍魏救趙

唉

次次都唔肯走 係要玩到夜一夜

累街坊

32台冇撚埋，普通市民，睇電視個咋淨係有得睇on9記招

救唔切喇，圍唔切喇

當黑警而家連街坊都照拉

以後大家落街真小心判斷
知所進退
勿戀戰

班狗鐘意佯攻佯撤
釣魚咁chok你上吊

癲狗啊屌，救人啊！！！

大嗌
記者！警察打人呀！

無人知上面做緊咩

揾議員呀

有記者影緊陣一字掛開晒,跟住記者比人趕晒落橋

影唔到咪可以任砌生豬肉 反正d官最信班狗

係咪仲未搜完

立場著咗火

推上熱門，救人搵議員啊屌
我唔係黃大仙個頭啊

又拉48抽水 屌你老母

冇人上到橋 屌你老母黑警

我冇嘢講

大家諗住上橋走得切 點知就比狗包

WTS 唔比影on9

真係無法無天

立議胡志偉
區議郭秀英

屌你老母按住部lift唔俾記者上 擺明加料加屈襲警啦屌

推呢個啊，唔好沈啊

再講多次

咪再日日叫人落街食糖水
搞到日日都有街坊人送頭比人拉
又唔係要聲援同救手足

推 搵唔搵到議員？？

屌啊

痴線 不如戒嚴啦？
屌兩句就圍埋去拉
明你老味 癲嘅

屌 cls

痴孖筋
大搜捕係咪開始咗

真係攬炒

頭先32台見到搜個男仔身，個男仔自己俾個藍色索袋啲狗開黎搜

譚文豪

屌你老母推！！！

為咗屌狗而叫要人勁無謂
次次都送頭

可能個袋入面乜都冇呢

街坊出黎幫手

班狗擺明攬捕，你反而怪手足

以後食糖水搵個易四散既地方

推！

部lift壞左？困lift? call消防？

推推推推推

想回飛機post既唔該不推文

今日係企錯位置，走錯方向

推呀屌你老母

深水埗頭先衝埋上樓想捉個屌警街坊

部lift有狗放咗野卡門

屌你啦食糖水有咩問題
宵禁啊依家
你係都屌黑警啦戇尻

Dude, are you trying to blame the victim?

我屌

又衝入私人物業

又想老屈？

今日係企錯位置，走錯方向
平時向下村散，今日向龍翔天橋即刻中哂招

擺旗袋卡門口

其實由得佢拉
冇問題
之後追究

Rthk 可以睇番live 38:46左右開始

堆

正確，普通落街，翻屋企有問題？

攬捕左好耐啦 明知佢會亂拉人就要小心啲啦

pish

黃大仙擺明砌緊生豬肉

一陣又老屈

無記者係度 d市民好危險
比黑警打死都無人知

我個意思係playback

#黃大仙
黃大仙小巴站有後生仔比防暴捉左，叫譚泳/永聰，煩麻識佢既人幫佢聯絡律師

而家係宵禁 你仲怪手足？
已block

有冇多啲手足落嚟聲援

推 求黃大仙街坊

其實落街嗌黑警有咩問題

有街坊，但唔敢行近住

痴線，排隊等lip 都唔得咩

[size=10]冇記者，可以搜身加料[/size=10]

果3個我估係比人搜到有laser pen係身

黄大仙可以揾郭秀英呀

龍官方向 停車場果邊入左架警車去上邨
手足小心包抄 fact checked
啱啱戴緊口罩 比黑警望住 唔方便影

牙鄺係邊？

譚文豪都得

食屎狗黒警死全家落死獄

都唔應該俾佢地開，應該自己開黎逐樣俾佢睇

你真係弱撚智 街坊落街有咩問題
因為怕比人拉 連自己基本人權都唔要
黑警真係多撚謝你咁聽話

推呀屌 黑警死全家

Onl9，遲撚吓帶條賓周落街都話你非法持有槍械

推到鄺仔譚文豪呀

推啊兄弟

暫時有2個鎖左

落街都要拉 一定要推上國際

黃大仙要人

召喚譚文豪！

依家慈雲山過離

巴打影到？可以既話拍住片

屌，砌生豬肉啊屌

推 死差佬

小心呀手足

今日大仙無指點明路呀，上橋被包抄

做咩咁失策 ？冇睇到

出航拍啦

黃大仙要人！

D狗成話自己有合理懷疑就得 正仆街 之前成日都亂拉嫁啦 法官都有屌7過佢地啦

手足錄影呀幫幫手
無記者上到去橋

港人自救啦，國際點救依D社區野呀

Twitter
文宣

為所欲為

你屋企拍到
拍晒成個過程
拍到緊一緊！！！！！

國慶前大家唔好開心住，而家開始亂黎

落地獄啦班黑警

黃大仙嘅街坊落去啦要人啦

黃大仙天橋lift入面有人掉咗土巴拿 同其他野

推啊！！！

洗唔洗帶gear?

推啊手足

亂拉人喇

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

送頭？

無人負責睇水咩

幫手啊大佬

搵議員啦重帶gear落去！？

街坊裝

推到立場哥哥帶遙控車拍嘢

其實記者可唔可以用遙控車拍嘢？

咩事

要唔要人

統戰外國勢力

拍片

企錯位置，散水方向錯
天橋即被人封死

拍片呀 求下你

新光冇
得現祟山嗰面有

航拍機呢?

得蘋果有live

冚家剷
黃大仙街坊 聽晚又可以警署外相聚 請黃大仙上身

推到鄺仔譚文豪

推啊屌

唔比記者影
係咪痴撚左線

Dllm 死黑警，好撚嬲！

唔夠，班靚仔肯定好撚怯

推左先
推到記者睇到為止！

聽晚玩柒班死差佬佬

..........你諗著衝上天橋救人嗎

係咪新拉法
上橋，封兩邊唔比記者入

班黑警成日係到影影影

ching好撚癲 每個post都係到宣傳

議員去哂邊?

而家同戒嚴有乜撚分別？

個女仔咩事喊

而家街坊裝都好撚危險 唔好咁近狗 隨時要跑

冇

係咪宵禁呀？

巴打幫幫手
保障下
班狗真係乜都敢做

跑緊

推呀屌
黑警死全家

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍 ;
香港人已經沒有退路，不要懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要揸緊一個信念 : 黑警不清，誓不低頭！

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

街坊出嚟呀

要多d街坊

加包粉個啲佢地做得出

係咪拉左上車

拉咗人上車

屌

推啦屌

女手足

又拉女人？

屌
由佢屈？

今日有警狗有新走法
向E2出口包，迫佢地上橋

好撚痴線

發生咩事

拉咗個女仔？

手指哥哥叫緊其他行家上黎

今日大仙休息呀

橋冇人睇水，不嬲危

好似係

做乜咁突然

阿姐

出真警犬

而家專拉女人啵

好流暢

【代黃大山竹園村村民傳訊息】

有一個20-30歲年青人在龍翔道竹園村外巴士的垃圾筒附近食煙，被防暴警察無故制服在地上，村民指該青年被警察毆打，在村民叫停下方停手。

村民欲施以援手時，警方不容許他說出自己的名字，其後被捕者被帶上天橋，但現時警方卻開始在橋上趕記者走。據知橋上尚有其他被捕市民，村民欲上前了解，被防暴警察阻擋，警察守在橋口。

你可以開個po講

P牌都照推

專拉有D樣貌ge女義士

班狗9成都係強姦犯

啲議員死哂去邊?

又要跪底搜身???

話街坊非法集結

其實拉左告d咩？
我只係見到特然一班係橋比人拉左

由早到晚無停過，我91會去機場，多謝巴打

Diu

Cls，人地叫自己個名都唔得？

軍政府

比人拉咗翻去就冇架喇！！
已經好多朋友比人拉

告唔入 都打到你一身殘 個下都慘

班狗係會亂打人

香港新聞自由已死，記者無得影，砌你老母街坊生豬肉

FB msg議員

亂拉人 想趕10 1前滅聲

街坊look去緊

Twitter 文宣

女仔易忍唔住 一漰潰認罪就仆街

議員呢

你好似掉咗把刀，等我幫你放返入袋

無人近距離影，做咩都得

隻警犬好撚嘈

小心

呢d唔會去新屋嶺呀...

兄弟，唔一定告得入

而家班狗係想亂拉人，然後打一身洩憤

黑警根本就無差別襲擊市民

好勤力

唔係要告 要你除衫 搜身

博你喊 簽個名 自認有罪

班狗想白色恐怖？

明既就推上去

搜身？可以搜到d咩？
睇落又唔似示威者

其實入面有好多廢老

新光平台影橋，求下你地，好可能做到證供

好似放緊人落天橋 ?

擺明啦兄弟

黃大仙上下邨一齊出動啦， 出去屌柒班狗

明顯

屌癡撚線

要人

你大陸人黎架
黃大仙嗰頭賣咗成個世紀夜粥
啲狗得罪食客咋

痴撚線

而家有觀星筆都比人鎖呀啊兄弟

好似抄埋牌先放落橋

有雷射筆既可能出事

好大機會係最多

多廢佬，但係堆廢佬真係得個噏

議員去晒邊?

平日冇事冇幹搏OT je
沉穩一日
議員出手

封天橋圍捕趕記者嚇靚仔亂鎖人

班狗已經顛撚左

不誠實使用電腦

阻差辦工

非法集結

暴動

好難夠佢玩
主場係哂政府 警察 律政司

得番國際舞台
我地唔團結 唔組隊 冇共識 冇覺悟
每日就損失好多手足

我意思係佢地無差別咁捉人想點
我打得衰

原來大部份未夠18歲

我想講依家放 但保留檢控你既權利 佢會翻狗屋睇帶睇佢啲cam睇天橋升降機CCTV 如果有發現 之後會去你屋企拘捕你 rthk轉述較大機會控告非法集結 如果有發現證據既話

有冇人今日睇立場LIVE一直斷?
播幾秒就話無法播法影片

街坊都屌緊

乜撚野事

宵禁呀笨柒

Pishhh

黃大仙居民都係保家衛族 有咩問題
點解元朗保家衛族唔洗搜身

有

睇記錄 好似係大埔

被害妄想 班狗精神就快爆

女手足認左罪？
見佢上左警車

封橋，班街坊返唔到屋企

趕記者呢吓要搞大佢

呢單野要搞大佢

啦，又咪放

不如宵禁算啦

記者團火熄熄地 今次點返著

搞大佢啦屌晒班狗老母

其實地鐡隧道過到

揾人去影啲狗大頭啦

reddit開左
幫手upvote

如果係今次呢種橋就要好似你咁講用航拍機
但係如果平時咁就可以用遙控車 成本唔太高可以大量使用

12點半關左閘

洗乜fake news呀 黑警日撚日製做核彈

黃大仙手足去食糖水啦

其實佢都on9
封橋要班街坊點返屋企
藍都變黃啦

打你一身
48個鐘之後先放你

Sor

唔比人過不如拆撚左佢啦 話封就封

有長鏡都影到近好多了

應唔應該過去幫手 住鑽

蘋果話佢玩緊分區戒嚴

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

過啦 我慈雲山都過左離

橋上班純街坊放心，一定放

期待記者一人一部航拍

班靚仔背心踢拖比人圍捕啊屌

希望係！！

今晚封橋唔俾記者影兼無理搜街坊

要煲大佢

實比人秋後算賬

啱啱先話有兩個上警車
唔確定

一手

popo不如去mk拉撚哂係度等齊人食飯個d人告佢地非法集結丫dklm

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

推撚到 佢地買航拍機為止
咪撚買dji

推推推推推推推推推推

所以記住唔好禍必及妻兒啊

有個女嘅上咗狗車

但係好多時啲popo係咁阻鏡頭搞到影唔到 如果用航拍或者遙控車就會多個機會影到

好似今次咁係橋下邊就咩都影唔到 啲手足係上邊俾popo熔咗都唔知咩事

好啊屌

係邊, LIVE唔見

得閒多點來黃大仙，要熟黃大仙地形
唔好大依賴黃大仙地鐵站
多點用鑽石山站，甚至樂富站
D1出口，吞吐量有限，唔好太依賴，免人踩人意外

沙田拗道與東頭村道鐵攔被拆除凈下鐵枝
速龍容易由十字路口，高速穿過鐵枝捉人
為免受傷被捕，最好先用繩封回鐵欄作路障

東頭邨道路旁大樹花槽，閒接成路障，花槽勿近，易受傷
賭王公園易被圍捕

亦需要鄰近竹園，慈雲山街坊、手足

空軍

今日支那黨媒開聲屌香港記者後, 班狗就攞正牌阻記者影野..

秋後算賬

搜到部𨋢有雷射筆 豬咀
未計身上既嘢 放依家就一定放 他日上門再拉

街坊出去圍狗總太大風險了依家

遲下慢慢清算

全部被送中

想問下今日9點幾龍翔道封咩

推上熱門，幫手

我都唔見

中心平台，可由走火梯上

見到了 係防線前面

蘋果有航拍機但今日冇預過要用

係入教育營呀屌你個嗨

........其實可以唔洗講，就算講都可以9吹

記者就一人一部航拍 市民就一人一部遙控車 煩到popo懷疑人生

已經有朋友比人check 埋淘寶紀錄，有埋搜查令上門拉人

橋底

胡志偉到到左

岩岩到成粒鐘先到

痴線。！！！！！！！！！憑咩亂搜身？？！！！

送頭又唔係，唔去又唔係
去既執生

popo只為保護小popo, 就好似大晒咁❗

真

胡志偉係現場
有個15歲女仔上左車
黑警話冇帶身份證
去左WTS狗屋

POPO話一個女仔係無帶身份證所以捉左

有議員在場班狗態度差好遠

好過冇啦

龍翔道無人唔好上橋，好伏
亦唔好太靠mtr出口

做咩又捉人 咩事

胡志偉禿到好明顯

暫時都係呢名女手足被捕
在車上獅苦

更新左係兩個

兩個都係無身份證? 最尾聽唔到

屌真係要正視，議員數量有限，班狗亂玩遲早大家一鑊熟

條撚樣突登係到玩狗嚇鬼

行過都拉？會唔會係無帶身份證？

0104 #黃大仙
市民不滿天橋已無人但仍不開放。
#立場

冇帶身分證

第2個無講點解
第一個係唔夠16歲 所以要返狗屋

真狗發狗瘟

0054 #黄大仙 #龍翔道天橋
警方逐一截查並進行登記仍然持續進行中，已有20分鐘有多，天橋下很多市民鼓噪。 #now

好像話冇帶身分證

你班仆街狗再強姦女仔保證你春袋餵狗

強搶民女

係咪喺屋企範圍唔知幾多米之內唔帶身份證係唔犯法?

隻真警犬好慘

部升降機被狗封左

拖狗個on9仔自己係到鳩叫
白衫都唔想理佢

虐畜 屌

唉

使用警犬

屌當佢係工具

拉住同類條傻鳩

黑社會!!

上狗車名少女應該係未夠15歲 兼無帶身份証
中大live之前有講過

屌警犬好撚慘

狗好驚大聲

藍衫唔聽白衫話

隻狗控制唔到隻狗

隻狗搶撚哂繩
係咪受訓過架領犬員on99

隻警犬照咩9

警 黑 狗

隻狗好慘 屌你老母 黑警

唔好將垃圾同狗狗比

虐畜

on9

不嬲都係
行山見到野狗, fing 下棍大聲就嚇走

傻狗

就黎情緒失控扮人既狗

警察唔鬧得？香港又冇辱警罪

而家係分明係做緊白色恐怖

大家深思吓黑色恐怖是否必要

黑警 虐畜 屌你老母

情緒失控

做乜撚嘢，擺隻狗上枱

個白衫都等收隊啦

拖狗果位黑警想點

有機會用催淚彈
或者噴霧
都可以有警犬嫁咩

唔好侮辱隻狗

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

隻狗好撚慘呀屌

即刻send俾SPCA 屌

閃到我都盲

相信唔洗幾耐, 係街見到黑警行過要好似以前見到皇軍咁要行禮

街坊: 我要柯屎呀!

領犬員show off？

係咁閃隻狗

有冇人聽到隻扮人既犬講乜撚野？

條傻閪散仔想點
個個走曬條傻閪仲拖住隻狗係度想覆卓

應該好想升職

兩隻警犬eq都好低 控制唔到自己

拉狗個條友真係柒頭黎

狗一世都係狗
人有時連狗都不如

都唔知帶佢出黎為乜

精神有問題

隻狗搶撚哂繩

實質宵禁喎 政府仲唔認？

推！各位小心，女仔保護好自己

聽到「我要痾C」呢點好重要

9成call增援

四隻腳都睇唔過望你班兩隻腳

不如宵禁啦屌

啲傻閪散仔學下白衫點控制自己情緒啦
唔係你成世唔撚洗升架啦
以為自己好撚型

明知會俾人鬧 隻真狗真係慘。。。

係啲失控狗隻面前讚啲白衫狗隻會唔會激撚死佢
你識玩bad cop good cop 我都識

其實隻狗想過檔
但走唔到

垃圾毅進仔係咁

動物L喺邊！召喚！！！

0106 #黃大仙 #龍翔道天橋
其餘警察已離開，但領犬員獨自帶同警犬向示威者方面前進。期間表現極不克制，多次指鬧記者及街坊，並以射燈照向記者。
#蘋果

邊個拉邊個

唔夠16歲要返狗屋

叫阿蛇會唔會太俾面

9成都係老屎忽

阿叔好中氣

收隊啦

上邨係工賊姓陳既票王老處地頭

黃大仙。。。果然係黃大仙。。。

班港女呀叔好撚型
屌狗

夠膽咪單拖留低同示威者鍊過囉

仲呃乜9 sir
點解要叫狗做sir？

0109 #黃大仙 #龍翔道天橋
所有警察離開天橋。
#立場

屌佢老味為拉而拉，文宣記住煲大佢個intention

點會呀

狗屎垃圾

返狗竇

條友轉手揸繩,唔係揸繩圈好撚危險,痴撚線
冇腦既都知唔應該拎隻狗對住群眾

阿叔叫D靚仔退後
等佢黎

阻番屋企 火都嚟

啊叔好屈機

第二個女仔點解拉？

新張飛

白衫
係 返屋企啦 返屋企啦

兩人被打，三人無理被捕，五十多人被扣查

無講

遲d如果過埋辱警罪
真係隨時拉得再告得入
而家都話拉黎私刑完放
遲d真係告埋都得

係到

黃忠

宵禁?on9

訓緊教都落黎

全民張飛

阿叔好野

依個白衫似返個白衫

啲垃圾狗次次收隊果時就俾人笑/屌返狗竇
搞到佢地次次都唔想走
如果佢地一路俾人屌又一路走
佢地會好無臉嫁

今次匡哥喺警察後面 無得叫行開啦

隔離個死高佬仲係到偷笑

個戴眼鏡白衫

陀地好野

希望佢仔女過唔到9月2開學

仆街 亂拉人

黃大仙街坊好波！

蘋果live好似話係金鐘中槍嗰啊叔

好撚癲

呢家非法集結都萬能key咁濟

有冇人收到風，我收唔到

其實係咪之前預計到而家既情況先搞呢樣野

胡志偉?

屌鳩佢地做曱甴, 咪等佢地以為自己高人一等.

差唔多散啦 班差佬都上警車

胡志偉會去狗屋

punisher 呀叔

個白衫都知瀨咗野

係咪有cancer果個？

應該係laser

32台

咩事 詳細d

胡志偉，MH，香港出生，現任香港黃大仙區議會瓊富選區議員、香港九龍東選區立法會議員及香港民主黨主席。皇仁書院畢業，美國威斯康星大學密爾沃基分校經濟學碩士

街坊: 你叫咩野名呀?

你邊位呀

我知

推 有冇手足拍片

竟然有人問胡志偉叫咩名

拉個啲一係就無證，一係就觀星筆
我屌佢老母

有人唔識胡志偉

紋身個男仔好熟
好似IG見過

差佬多過街坊

太嘈聽得唔清楚 如果無聽錯應該係佢

臉有紋身個個男仔 咪之前係ssp個個
佢女朋友比狗咬走左

係囉邊個問 記者？

一個冇身份証
一個係藏有攻擊性武器被捕

剛剛放工翻黎
我都唔知咩事

睇緊32台
班犬敗走

我記得個紋身男仔 點解成日都比狗搞 上次食催淚彈 呢次女友比狗捉

太多阿叔,仲有西裝友
唔係一堆後生仔班狗就淆

胡志偉都認唔到
算啦唔怪街坊

不過我真係笑咗出嚟

邊撚個連胡志偉都唔識

瀨咩野?

呢位阿哥係咪當日SSP燒衣同女朋友誤中TG個個
佢同佢女朋友都幾慘 獲獲比狗周

無記錯好似係紋身c

係佢

係咪假記者黎

慘

我都認得
張相影到佢女朋友喊緊

胡志偉已到場

仲要九龍東

有兩女 其中一個15歲 比狗喺天橋查身分證嘅時候兩女都冇帶身分證 所以比狗帶咗去狗屋 宜家胡志偉準備去

好熟面口

係靠議員姐....
淨市民根本唔驚

係 就係佢女朋友比催淚彈嚇親 喊個個

胡志偉都唔識 大家真係好撚憎狗 憎到乜都唔知就出嚟屌

做乜撚嘢啊啲狗發晒癲！！！！！
仲衰過皇軍

講真 你要宵禁就明正言順 而加擺明玩挑釁 比你落街又搞尻你 真係正宗爛仔

好彩佢都好冷靜咁答

今次拉鳩埋
唔知比人點非禮法...

黃大仙街坊，佢哋既屋企人仔女被搞，之後會唔會去宿舍揾妻兒算脹？

其實無帶身份證真係咁大罪咩

有時落街買野食都唔帶架啦

你要知我可以報名，讀返id card number比你

有必要去狗屋？

議員

成件事都好完美 係問名度破壞咗

15女仔
身分證N字頭
宮熟真?
住彩虹

好似係ssp 食完飯出黎就中催淚彈

Pish

有其中一個住彩虹

屌 佢女朋友實好驚 上次催淚彈都嚇到喊

班狗議員都唔會驚,我覺得佢地係認定左後生黑衫係搞事,所以頭先成堆阿叔屌佢地就淆

恭

冇胡志偉你睇下會唔會比人走住屌

同一個巴打啵..上次SSP...今次WTS...

個男友話拎返身分證去狗屋就放

恭呀？

應該龔淑珍

岩岩now 咪影到.喊曬

又係呢個哥哥仔 希望佢女朋友冇事

白衫狗做好人 翻到去又打人

記得
條女狂喊問犬係公安定香港人

果單？

白色恐怖， 嚇鳩手足又捉啲女走

唔好出圖啦

agger

可以帶走 如果落街 離屋企不超過一公里 可以唔帶身分證

上左狗車果程做過d 咩都冇人知..

記得

有無咁易 班狗實玩野

實好大陰影

街坊攞正牌行天橋返歸
Block撚咗條路又唔可以話非法集結
俾著平時實開胡椒噴霧

防裝會可以夾硬屈你非法集結

講真 揸正嚟話係要既 不過之前就由你放你一馬 而家仲唔抽水咩

係真係會拉返去
除非係唔知距離幾多百米內

咁可以口頭報架嘛，除非報完名同id number都唔岩姐，未去到要入狗屋呀

而家D黑警真係賤到仆街
一係女仔 一係未成年
全部食屎狗黎

記得係一百

唔好傻.依家黑警拉人唔洗理由
抄id 果d 等風聲冇咁緊就會檢控

胡志偉都係想救人姐
如果冇佢淨屌走啲狗未必救到人
唔係吹奏 只係覺得救人行先冇錯

唔夠16歲要返去核實身份
隻狗咁講
唔熟法例

做咩？ 岩岩無睇到

APPLE指仲有數十名憤怒的街坊
黃大仙真係好痴線

好認得呢個男士

家吓有辱警罪咩而家.? 比街坊嘈兩野就圍人， 仲唔俾記者影，你地一撤退咪又俾街坊喪屌

仲有個帶狗嘅 Po Po 仲弱智, 頭戴住閃電筒閃到隻警犬瓜瓜叫, 痴乸線

胡志偉除咗我要見指揮官同問柒婆幾時死之外
都真係好低調

笑左
我落樓下公園條路都唔只100米
成日都唔帶

cls

狗話佢女朋友同個FD冇帶身份證比狗捉咗去狗竇

坐地鐵都可能中催淚煙 可能有白衫打爆頭 帶保護裝備好合理姐

係街俾人逗hea做, 就可能唔拉 警告你

加下呢個時勢就一定拉左先

有個男仔成袋gear捉左
無衝擊咁捉返去可以衰乜?

黃大仙街坊加油呀
黑警又亂黎

根本唔洗講咩街唔街坊
地址 名 身分證 講完就唔洗再講

好似有士巴拿
呢個難搞

短時間內老是常出現

地址都唔洗講

藏有攻擊性武器同非法集結

可以口頭報 咁我咪亂尻咁報其他朋友都得
未能提供身份證明文件

有議員一陣就放啦

兩年前落樓下買m記外賣返去果時比龜逗，淨係拎左張八達通佢望一望左八達通後面有名有相，又問我住邊座就放左我走

捉返去打48小時放

立場live好似有另一個女仔既男朋友開咗佢個名
叫張祖堯

無帶身份證又真係麻煩啲
俾班仆街警犬有位入

係佢女朋友藏有佢男朋友張身分證，所以拉咗

好似佢女友袋住左佢張身分證所以比人拉左返去

721

街坊群屌地圖炮

兩年前散仔hea做姐

果陣既黑警點同
依家佢地係全部見後生就鳩玩

紋身男想喊？

識人六角匙都比狗話攻擊性武器拉返去

記得佢高調食彈

佢男友嚇到喊哂啦

其實本身好多人落街行個圈都唔會帶
雖然法律上好似係拉得 但好小事
通常都唔會咁查法
呢排D黑警真係冇野搵野黎搞 正仆街

起碼 d 狗會有少少忌對方相對熟法律條例, 唔會亂咁大到 d 人去做乜做乜比人砌.

袋住條仔張身份證都有得拉?

同一件衫記得MY ASS

頭先斷左LIVE
係咪LIFT入面果袋GEAR? 證實到係屬於果個男仔?

指甲夾都見過比人拉

讀張平安卡保平安

法律上並沒有明文規定。1981年律政署曾經向法庭表示有內部指引，距離自身100碼範圍內能出示身份證的話，可當作已攜帶身份證處理，警方不會作出檢控。

自此之後，有人就以為這就是法律上的規定了。其實這只不過是一個指引，律政署內部檢控指引不能當作是法律的一部份，當年法庭亦沒有作出任何栽決，只是律政署自己單方面撤銷控罪，所以不能視為案例。
上次已經有人講過 佢可以照拉你

上次tg 條女都喊到咁
依家比人捉返狗署臭格
都唔知點算

藏有他人身分證喺可以拉

佢哋住深水埗定黃大仙究竟

好合理，ssp wts又唔係遠
出去食野好正常

咁揸正黎做冇得講

但呢啲狗 唔係平時啲低級龜
有位入仲唔拉尻你 對你咁好咩

屌你老母專恰女仔 仆街死黑警

藏有他人身分證犯法㗎

邊個live?

其實襲警罪而家已經變成辱警罪
你講句野都係襲警

如果係之前純冇帶身分證 係唔會入臭格 而家就好難講

可能女住wts 男住ssp呢
或者掉番轉

OK 原來有呢條法例
但係我幫佢拎住銀包先都唔得?

其實帶銀包點解唔帶身份証....

兩條女會唔會俾人搞嫁

無帶如果軍裝佢可以跟你返屋企拎

再屈你襲警

一個wts
一個ssp
咁未講得通

唔使表揚

存有他人身份証
都幾大獲

我朋友坐48係證實到班狗係咁玩賤招
新屋嶺班狗仲要唔聽電話，個次想幫朋友律師，好彩佢有

又黎白色恐怖仆街警狗

解釋到通常冇事

老是常出現

住九龍東唔識九龍東既立法會議員
人哋仲要做左兩期，依家係白鴿主席

政治覺醒係好，同時真係要了解多啲香港既政治環境

條友似hea做
好早已經想閃

可能2間屋呢

淆到仆街

偷完藏有就話姐
出黎行街無袋 授權女朋友幫手袋住都唔比？

記者: 有D 讀者想問你咩嘢名, 想表揚下
白衫狗: 唔洗表揚

人地鬼知你地咩關係咩 偷人張身份証梗係犯法啦 "原來有呢條法例" 你都幾搞笑

係果時我波衫沙灘褲踢拖拎住袋m記

依家d狗濫捕，拉晒返去48個鐘先算

有朋友冇帶證衝落街捉pokemon 比龜逗都冇事

有可能 又赤裸搜身

兩次都撞正黑犬

可能扮哂野

又非禮再除哂衫睇啦俾人啦一定

岩岩白衫應該同胡志偉本身識 叫佢志偉

吓 宜家先知唔得嫁?
你熟讀基本法好勁阿

立場剛才有影到
有個女街坊陪住佢
feel到佢真係好心急

都好大機會係車就搞左先
專登淨係拉佢一個上狗車.隔離全部男狗

到底外國勢力幾時黎....佢地唔跟法例亂拉人..私刑強姦...跟本我地無得反抗
路過佢唔順眼都唔洗理據都可以拉你返狗屋

邊個知你係偷定人地比你袋阿

唔出奇
直入新屋嶺都仲得

唔好再講啦

一個女仔上左全男人既狗車
唔驚就隻

區議員同立法會議員好似係會定期開會 總知係一定會識大家同俾面

條仔係正隔離 咪on9啦

我要見commander都唔識？

搭哂膊頭

淆到

條女好大陰影兩次都喊

好少黑警主動去搭議員膊頭傾野

一早扮多D野仲好

仙人們約定你地聽晚十點鳩叫

應份既應份既

平時係調轉

可能佢call佢黎幫手完場

之前落街買野食 咁岩有成堆軍裝唔知係到做乜
搵我黎check 我話冇帶 係樓上
Check完我啲野就話下次記得帶番 就冇事
講緊係雨革前

屌 有勇武齊裝狗捉咗

屌，同學都未頂呀

其實連常識都唔算 基本邏輯黎 無諗住串你 串親唔好意思 唔好講D無謂野了 你想繼續你慢慢

咩年代，電話做唔到直播
真係有錢去玩，隨時順過同清過dv

最尾走嗰白衫hea撚到嗰步姿

係
有埋士巴拿
應該玩完...

查緊個陣係咪一齊阿

咁就做到直播架喇真係弱智黑警

條友廢老阿伯樣好計

除非親屬關係

剩係男女關係仲要呢d特殊情況比狗撚死

屌 班狗係要咁玩呀嘛

好似唔係係正格離 個男朋友話佢女朋友打比佢叫佢的

幾時都話天橋 隧道喺dead-end

希望大家經一事長一智

立場話有手足全裝被捕

佢地好似好多地方都會去
唔止SSP同WTS

佢係橋上叫左隻領犬狗幾次走人散水
隻領犬狗同佢勁大對比

你好勁
COW死女

有白衫手足被捕!!!!!!!

領犬狗 真係痴撚線

咁岩姐

所以話街坊戰係唔應該載gear
頂多帶行山扙防備

返到狗局比人批都似
遲d調去水塘

地址、電話可以唔講

pushhh

手足唔好講多啦，傻豬

情侶行街食飯食甜品 好正常姐
最多叫唔好彩撞到正

防身帶遮好D

屌 可能係附近收工
每日都帶晒FULL GEAR出入

真係想像唔到果次之後仲有人唔認得佢

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

電話好似唔洗
職業 名 住邊區

我頭先開live 見到捉住果班搭𨋢，真係成頭問號
果4部𨋢慢到跑樓梯好過啦

傻豬黎真係，唔好認兄弟住呀，街坊呀，一陣事後屈你非法集結呀

做咩自爆

推啊！佢係咪就係企喺度食煙然後無啦啦俾人捉咗嗰個？

屌 咪亂講嘛

邊個記者trap位街坊屈佢地全部係示威者?

你當自己係告士打300義士先
唔好貪得意北上

呢位師兄好坦白BO屌

口才唔好，唔好亂接受訪問啦 講少少夠啦

你講到咁, 人地唔搜你都搜返你轉頭啦屌

係囉...

條友係咪戇鳩自己有行山杖都講埋出嚟

師兄呀講太多啦

頭先01有一刻影到樣

做咩咁爆口呀

喂，立場受訪果條友咪再講落去

手足醒少少好無

個市民食左成實豆沙包咩 咩野都講

比人塔還比人塔
職業 名 住邊區
其他嘢自己衡量答唔答 以正視聽

痴線 聽到呆晒

開曬名
現場位手足玩命

屌仲自爆行山杖
係咪on9....

死撚緊

掉行山仗都講埋

個受訪巴打好多嘴
叫咩手足
我冇野講呀

好心位巴打唔好再講 俾記者一直引導佢都係發夢

ON9

講自己槍會先最on9啊手足

智力低下

條友自爆

邊個問姓咩

食撚左誠實豆沙包

仲要講埋自己係咩會

D黑警實記得係邊位啦

咁癲

又話比人抄左名
又咁坦白講自己姓乜

點寫都講埋出黎

好仆街

果個手足真係同預約被捕冇分別

依位手足 掉哂之前去過發夢既野，唔排除因為你訪問多咀比狗上門搵你

真心，希望傳到比佢睇

記者例牌都會問, 方便登返文章
點知佢照答 屌

可以逼你對住鏡頭講架咩

仲要講撚完個姓, 驚人地唔識寫
邊埋係邊一個字
ON9 到

醒水就化名

似智商有問題

花式自殺

記者問, 就咁答 化名XXX 就得

東方影左樣
應該玩完...

15:50秒
條女帶左咁耐口睪 最尾自己除底...
叻女

條友智力有冇10
點會特登話自己掉左支行山杖

有D咁嘅豬隊友真係

依位受訪又多咀手足
快d掉哂之前去過發夢既野
唔排除因為你訪問多咀比狗上門搵你

真心，希望傳到比佢睇

其他人唔識講野唔好受訪啦，或者講少少ok 講多錯多

唉 算啦唔好再講佢

聽到呆曬

其實我一路睇立場直播
一路聽到手足講要點走
下次傾呢d野要小心d
遠離記者少少

青 你講得太多啦
對住傳媒唔好講得咁詳細 立場都係…

唔識答問題, 就真係講少幾句好D
一陣害到手足, 又害到自己

佢化咗名，你點知係唔係

名就算啦 冇人fc到 槍會就真係on9喇手足

最on9係佢主動出黎講野

唔係不分化不篤灰我真係會懷疑佢特登玩野

打下格仔啦 屌你

聽到都想大把大把車埋佢叫講少句

唉
後生社運新手
同土共玩要夠奸呀

有啲野警察問你都唔洗答。
被抄完牌，訪問就更加要小心啦。

如果佢智力有10
咁我想問下太古有街坊話要求成個地鐵站
裝360度無死角CAM
再比LINK公眾入去睇
咁個街坊智力有幾多?

立場問果位老友你咁誠實既

俾人兇完未回氣唔識講野唔好答嘛，街坊聚會食糖水仲帶野做乜

真係呆晒
希望你上樓後快手清埸

果位手足真係.,,

無事咪好 無事先做到世界冠軍

咁行山杖確實又唔係攻擊性武器
或者人地唔想屈服於白色恐怖啫 何必自我審查

算啦
不分化不割蓆
希望果位手足最後冇事, 唔好比黑警上門

但係又掉左佢呀嘛
點樣唔屈服

算啦手足可能係盡可能還原事件經過姐 下次醒啲就得啦

我覺得呢個後生唔係好成熟
成件事好似自己衝出黎柒咁
希望佢冇事
如果因為咁on9而被拉
真係笑死班黑警

乜可以叫人對住鏡頭講自己咩名 電話 地址既咩

蠢材

佢講左好多佢猜測既半事實囉
其實對被拉位手足唔公平

警犬問你好驚咩, 做咩震哂
緊係驚啦
良好市民行過俾你警犬又吠又咬

左上角

我明白，正常情況下，你根本唔洗比班犬
但你唔比既話，班犬一定嚇9你仲可能拉你坐48小時
所以現實情況下，你無得唔比......
你比既時候可以淡定少少
講你住個度，但講幾樓咩室唔該隨便作
電話我建議比真，因為你唔知佢會唔會即場試打比你
但你比真既，唔該你之後轉新電話號碼
如果你比假既，可以博下

反面教材

算啦唔好再講
岩先訪問手足快手清野

希望唔係圍點打援
現場有無哨兵

明明係成班街坊落黎
其實佢明唔明個活動內容係乜
點會噏左係示威者

現場快d搵返受訪個個啦

後生仔講錯野 正常 1x歲想人點 當教訓

推呀屌!!!!! 有無黃大仙街坊可以幫手？????

佢仲要鳩噏話d豬咀應該係個手足星期六日用黎示威
點會咁講野
其實係咪有牙齒印

相信佢有追Po都識架啦
勿再屌

只要佢唔即場試
冇事
秋後就唔知了

落街食糖水姐
無拉拉變左咩手足 示威者

完左啦

講緊搵返岩岩受訪多咀既市民
叫佢快d大掃除啦
咁多間媒體有哂record，自己小心有過街老鼠出沒

食開誠實豆沙包嘅唔適合受訪
如果用佢想frame嘅方式, 「示威者」,「手足」同所有gear嘅名詞都唔應該出現係佢嘅答案入面, 出現都應該用「依家行行下隨時食催淚彈, 帶定傍身用黎保護自己安全」

好難答你 原諒我未試過大規模搜身
你預5050啦

希望有人搵到佢啦⋯⋯
仲有建議佢唔好再主動沖出黎柒
累埋被拉既手足

有藍絲篤灰就麻煩，希望佢睇到post

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人，香港巿民盡收眼底，由示威者受市民夾道鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂唾罵形成強烈對比，可見一斑！
親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打。
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

搵佢做咩?

唔可能信啦 橋冇可能安全
同埋佢有機會係休班狗/家屬

班狗而家玩到圍捕趕記者砌生豬肉戒嚴

827黃大仙戒嚴

我諗你要博
有權唔答，但現實情況下無可能啦
因為班狗一定玩多你幾野
如果你答真既，但之後轉新電話可能都無用
因為佢可能問電訊商已經拎到資料

其實佢地由6月抄咗咁撚多電話，有幾多真係會打俾你

dklm

啱啱係佢附近 佢係咁想搵記者採訪佢....

要散一定向下村同東頭村方向
上橋會睇唔到消防局後面既警車

應該唔係打比你既作用
應該將電話同資料入落系統，直接掉上大陸
佢地其實6月開始已經好執著一定要check到你身份證
之後隨便放你走
所以佢地一定會清算check左證既人
問題係點樣清算法
我自己覺得就一定唔會係拉你個種清算
係一定同大陸呀，社會評分系統之類有關

Tui Ng Do

我諗緊係之後慢慢用cctv搜證
夠料再捉返你
反正佢都鎖定左一堆抄左嘅人(有gear)

紀律部隊毫無紀律，收大眾納稅人錢不是為民請命，而是與之為敵。目無法紀，隻手遮天，濫權之幣每況愈下亦每下愈況。黑警淪為政客武器，狗官以民主言論自由之名推行獨裁極權，賣港求榮滿手鮮血，實屬淪為時代之倒退。

然而，矛頭依然可以亦需要直指政權，兩面兼顧，因兩者無衝突之嫌。小心誤墜政客之圈套，矛頭只對黑警，將問題焦點全然轉向黑警狗賊，方便其金蟬脫殼。

矛頭對凖政權同狗賊，缺一不可

得返中大學生報live緊

我覺得今次同雨革差太遠啦
根本全民皆兵，佢無可能咁睇曬cctv拉人
當然佢會咁做去拉人，佢地可能set左其D目標
但我唔認為會係for check證呢個用途
當年雨革都無今次咁check法
個個犬直接打你罵你，反而少狂check證
真係唔知條八婆同班犬之後會plan乜柒

尻拉尻打左先係為出氣同士氣
佢地比人撚完結果一個都拉唔到好洩氣
冇後果嘅情況下就會不停濫捕濫暴
拉左打左出左氣先 無辜嘅會唔會有咩手尾跟真係唔知
但係上頭應該係默許左呢種出氣法

去佢宿舍玩啦

有無人跟進兩條女放左未

屌佢老母閪啦

我記得裸跑找數嗰晚 都有手足帶full gear出嚟 我都唔知做乜

前日拉鳩左？！

o

無野

仲要唔撚俾記者上橋

827黃大仙宵禁

岩岩係橋比狗check完，大搜，拍片影住叫咩名咩look比人搜。今日衰on9企撚左係橋

辛苦哂手足

仲兇9啲女仔 話「唔係次次咁好彩唔好再出黎搞事」

走果既啲仲話下次捉到就唔會再放即刻告，唔少手足都有小小驚，有啲仲話下次都係唔好出，心都痛撚埋

白色恐怖

我係黃大仙天橋被搜身嘅一位荃灣街坊
宜家所有人都被指非法集結
幾乎所有人都走得 但被錄影 抄身份證
班狗大我地話會算帳
有兩個女仔未能出示身分證帶上警車
食滿屋堂都唔撚比？

痴佢老母孖根，你地當時係咪冇野係身？

我當時冇嘢係身 有袋士巴拿同六角匙仍撚左係lift度
但有幾位手足有雷射筆 被防暴圍住用強光射眼 同恐嚇